從4000蚊 同 八達通補貼 我地可以知道香港既政府係幾咁蠢同落後

4000蚊又要填form又要寄又要等
個個都話點解唔直接入錢落我地戶口
反正政府都有晒我地資料啦
符合晒資格就比錢 就係咁簡單

八達通就唔同喇
唔係政府搞
直接嘟一下就比錢落張八達通到
唔駛填form 唔駛寄 唔駛等
有效率得多

點解人地得 正苦唔撚得架？有冇可能

你唔見好多政黨搞幫人填form咩

到今時今日仲覺得政府會為市民著想你就真係弱智加落後啦訓醒未呀你

唔搞咁多嘢政府點拎三億出黎洗

政府唔係不能
係不為

我print張form出黎 1蚊1張派比廢老都賺唔少

填form先有機會可以昆支那狗嘛

公共交通費用補貼計劃咪又係政府搞。

只係今期D高官特別on9